Цена на шкафы формируется следующим образом:
-есть экселевский документ, в котором есть таблица площадей лдсп, требуемого на шкаф определенного размера.
-этот документ обрабатывается скриптом excel_shelf_parse.py, который подготавливает данные для вставки с файл модели.
-на выходе скрипта получается 4 файла - json данные цен
-открывается файл модели и вставляются новые конфигурации цен на шкафы.
-так же изменяются цены на фасады и подиум.
